悶悶哋改下歌詞先！

[member]走佬小將：封呀，封！快啲封！驗呀，驗，驗他吧！
走得早，走得鬼馬！可清零只有她！[/member］